一口氣返睇完四月是你的謊言

我依家個心好痛 心情好差

有馬公生くん 君が好きです 好きです 好きです

彼と出会つた瞬間、私の人生が变わつたの、見るもの、聞くもの、感じるもの、私の风景、全部が、カラフルに色付きはじめたの

未睇之前成日睇到呢張相
仲以為係開心演奏緊

同埋啲bgm真係世紀級

前幾日睇完sad左幾日

唯一一次合奏

等四月再睇過囉

睇男主角彈琴真係好鬼煩 彈彈下又痴線，彈彈下又停

屌出聲
本身諗住最多第2次合奏完先lum低
原來第一次就係最後一次

依家就係咁

真心問，邊度有得睇？

後面個幾集睇到好眼瞓
個結果係虐心既

睇完先知原來係幻影

一諗起最後個句 sayonara d 淚水就想流出黎

我響bilibili睇
Chrome裝返個unblock youku就睇到

彈到最尾公生唔想完

等睇垃圾連登仔話人韓劇

知唔知邊度有得睇真人版電影
搵極都搵唔到

唔該哂！

想學彈琴

公生，我們殉情吧

上年5月睇完
sad到宜家

即刻起行去東京聖地巡禮

就到四月

吹大左，講d.野又浮又離地

咁有時睇電視野唔使咁認真既 好多野有時故事需要姐

可唔可以有學生妹響櫻花下面等我 我做兵都得架

可唔可以share張圖 好靚

講咁多做乜鳩

起行左

希望撞到學生妹

人地一早想識公生 先係樹下邊渣
陌生女仔見到你望實 依為有痴漢

賤人A

不要再說了

當時睇完個心情好差，
依家一睇到四月就諗起⋯
。
。
。

不要再說了
諗返都眼濕濕
以前睇字幕成日以為男主叫公主

成個公園得我一個毒撚，天色灰暗又凍又落雨，櫻花又未開

點解同動畫差咁撚遠

走人算

都未到四月

心情真係會down足兩日

友人A

要不是有馬老母佢一早唔洗做青頭仔

同求

點解隻色咁假好似key上去咁既

定我真心左

很快就要迎接沒有你的春天

聖地巡禮app整既效果黎

叫舞台めぐり
本身咩都冇，影相時佢會key返套野上去，每個地點都唔同

得呢點好，地點佢唔齊，睇其他人既blog仲好